第一城有廢老抹漆破壞連儂牆

DLLM

今日周圍都有，應該係維穩費到左

唔需要理 亦都唔需要嬲 反正撕一貼億

區議會就到係密啲手

連我嗰個冇雷公咁遠ge某一個馬鞍山站的連儂牆都畀人清曬

今日一定係保支黨吹大雞

乜你地唔攪冇曬蛇齌餅糭傻佬茘枝團.撐黑警吹雞洗撚曬，清潔連儂牆都係咁易做下戲

佢哋幫我哋清乾淨等我哋貼新咋，唔使咁緊張。

再次update 啫

其實連儂有時啲文宣都過左期 仲講緊啲舊活動 所以佢地唔清我地又點貼新野呢 多謝幫手

多謝幫手拆一貼十

唔該過埋黎青衣搞搞佢

呢度好亂
起晒佢再貼過新既

小小行動建議
可唔可以每個星期四 8:30，在各區商場搞和理非唱歌集會?

好處：
1.集氣
2.黑警成日反對遊行，唱歌集會可以令和理非聚集表態
3.周末通常有活動，周四唱歌集會可用來AIRDROP宣傳
4.唱完9:30左右，有時間既街坊可去附近整理連儂牆
人多安全士氣又好
整得來10:00，可呼應附近大廈鳩叫

其實好心佢地啦，清理又唔乾淨，我點貼新野落去呀！

周圍都有人撕連儂牆
選舉近了

根本唔鏟除支那人
選乜都冇用

有中囯人地方就亂

係時間要更新文宣

謝謝廢老
又係時候update有乜新活動